曾經係超級左膠嘅吳志森都公開表揚民間記者會

三位巴絲真係好撚勁
我諗唔到點解唔搞下一次
全面支持

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

中間派既癈老好受佢講野架

咁聽佢講好過聽港人講地1000倍

仲有
咪亂話人係廢老

所以TVB唔播頭條新聞...好撚大影響
班老人家又唔會轉去32
一定要搞多D放映會!!!!!!!

推

佢要吸後生仔客，佢自己都話之前根本唔睇連登

唔係個個老人家都係廢老嘅 唔好亂稱呼人啦